新黨邱毅錯愕怒嗆：帶著廢青走向衰亡吧

新黨不分區第一的邱毅PO文嘆，大選結果令人錯愕，並怒批台灣沒有是非黑白，並痛罵蔡英文，「帶著廢青走向衰亡」。

針對大選結果，邱毅表示，雖然令人錯愕，也看清楚了一些現象的真實一是台灣已經沒有了是非黑白，再談公平正義的只是儍瓜的行徑而已。所以，博士是假冒的無所謂。畜養暗黑網軍霸凌人、踐踏人也無所謂。貪污腐化詐領公帑，更加無所謂。捏造假共諜案，製造綠色恐怖，當然也沒有人敢反對抗拒。

第二，邱毅聲稱，台灣已經沒有討論「兩岸統一」的空間，不接受台獨或獨台，堅持統一信念，那怕你有再大的政治魅力，或為台灣人民做了再多的建樹，一樣註定要在政治場域裏被淘汰。

接著，邱毅說，台灣已經進入一個日趨下流的媚俗社會，沒有什麼叫對的、正確的，必須迎合一些年輕人的癖好，如支持同性婚姻合法化，支持廢除死刑等，若不與污濁的逆流同行，你將成為被攻擊的落伍象徵。

邱毅又批，台灣不僅是雙重標準，而且是沒有標準。蔡英文多少弊案被揭露出來，有許多甚至是鐵証如山，但她是「辣台妹」、「台獨女皇」，所以什麼都傷不了她分毫。但是，一堆「假消息」攻擊抹黑韓國瑜，卻是如影隨形的糾纏不休，有理説不清，整個言論巿場全被暗黑網軍或被收買的媒體、名嘴所操控。

最後，邱毅怒嗆，台灣政治已經不能碰了，台灣未來的前途，就由蔡英文帶著廢青走向衰亡吧。他強調，自己奮鬥了一生，已經累了、倦了、乏了，不能再力挽狂瀾了，還是安安靜靜的養老終老吧。

Who are you again?

輸打贏要

原來台灣咁年輕化，800萬人都係20歲以上既年青人，重未知邊面先係小數派

Loser

係咪香港輸出系列之屌票
定屌票係廢老必備技能黎
諗唔明

台灣青年：新黨邱毅帶著錯愕走向衰亡吧

少數派成日發癲屌票

台灣熱狗